屌，一車都係學生嚟，點搞

在學中學大學人數 = 約40萬(好似)
計黃藍比例+實際出到嚟 =當10萬
黨鐵8卡車廂承載量 = 2500人
當主力去紅藍綠三條線，每線 = 3.3萬人
= 13.2 班車 企滿學生。
來回線分兩邊 = 6.1班車企滿學生。係企滿～
哩幾日D車仲要開得咁慢
到站果下，諗起個畫面都驚啊，點上車～

(p.s. 所以真係唔駛驚唔知有乜特別嘢做，每一位的出席都已經好有用喇)
(p.s. 荃灣到中環 0.5hr, 搭6次就三個鐘了, 先果幾十蚊, 真係低成本到喊啊)
不過企會好攰，搭完一程要透透。後生仔可能唔駛
好想返工，听日要再早D起身先

哈哈！好高！
雖然官逼民反，不過大家千祈唔好甘樣做！